時事台黃之鋒post有四千幾正評，本民前得八十正評

本土派2014-2017

講下事實就撚到班本土派生蝦咁跳

點革命呀

垃圾大五毛

負皮上一頁

咪攪分裂啦，屌你老味

本土派真係得新東補選威過一排

你唔係怕本土派果1%都唔知有冇既人下嘛

比楊岳橋大炒都叫威？